自卑既我總會對所有事往最壞方面唸

又係我 又講重覆既野
點解自己總愛同其他人比較
運動同學界比較覺得自己好撚廢
中文同文學院比較覺得技不如人
社交就緊加唔洗講完全覺得自係零
就算係數理同nds比較完全唔掂

自己咩都唔勁
好撚想死

同連登仔比你即時變人生贏家

連登仔個個fg5萬
我公屋仔點比

屌你有公屋

我認輸

SAME HERE，覺得呢個世界總有人比自己勁，乜都同人比較一餐再發現自己真係廢到仆街，我對於個世界其實可有可無。
反正做唔到大事，生活又悶，其實似係到等死，或者就算依家就要死都好似無所謂咁

已經係食物鏈最低層

呢個世界剩係得最聰明果班有用
其他都係可有可無

冇人回